永遠歡迎海外手足 屌係屌英國轉機嚟香港嘅支那狗同藍絲

香港永遠都係真香港人嘅家
我哋歡迎所有海外手足返香港

就好似美國政府會派包機接美國人一樣
大家一家人
有事嘅話香港係有義務幫返真·香港人

屌係屌英國轉機嚟香港嘅支那狗

同埋班一早移民去英國，但係又返嚟香港避難嘅藍絲仲有港豬

咁多位千其唔好比五毛分化

海外手足都係手足啊！

黃台仰隻身係德國
好擔心佢個人安全
願佢一世平安

連登仔割蓆快撚過保特

任何國家都有義務喺戰爭同瘟疫嘅時候撤僑救國民

成班仆街

不過都有可能係五毛扮

有事就手足，無事就自撚私
利申 g chi手足翻黎

手足唔係condom
有需要就翻黎

啱啊

人哋係外國做文宣就唔該手足，
返香港避難就自私撚

又話唔好當手足Condom嘅？

香港人就無問題啦

無論去到邊
手足就係手足

點都要救自己人啊！

完全唔覺得係連登仔做
咁明顯風向

如果你真係手足

由英國返嚟香港就絕對唔應該覺得羞恥！

因為你哋係香港嘅一份子！

多謝手足welcome home

PUSH

冇錯
Welcome Home！

Push！

至弊好多人信呢

冇錯

屋企永遠歡迎家人返嚟

手足welcome home

唔知有幾多真手足
即係疫症就叫有難就即返香港
但上年香港真正有難嘅時候又幾多人會返

Welcome home！

推

海外手足有麻煩一定要去問警察叔叔 佢哋係亞洲最專業既

冇錯
所以希望大家知道係兩批人

千其唔好比五毛帶到風向屌埋自己人

唔見嘢一定要去報失

根本果班同蝗蟲無分別
邊度有著數就湧去邊度

想要靚學歷就去英國讀書
有病毒就死返香港

似足果啲想買正品就去香港
食飯搭車酒店貴就返支那生活嘅生物

湖北嗰班計唔計?

想去好啲地方讀書有錯咩
自己人返嚟
香港人係有義務照顧海外有難嘅同胞

除咗班藍絲同支那狗

On9
湖北嗰班撚係自己人

咪偷換概念

Push

其實嗰班先至係最自私

介唔介意推多吓？

b

歡迎手足返屋企，注意健康，自我隔離14日就可以正常活動

咪下下講哂所有連登仔，果啲分明係五毛狗

Yes
就算係手足都好

都要記得自我隔離

係
好多五毛一入夜就上水

不Push了

親大陸就話仆街抵撚死姐
其他國家既然無得醫，緊係要儘快返黎
同為香港人，唔通自己地方有資源都唔俾自己人返黎咩

好 推

英國手足welcome home
不過藍絲廢老必須死

香港制度入面需要一班高學歷真香港人撐住，如果唔係俾大陸nds滲透晒入嚟，到時會點？

唔知你真傻定假膠，如果你係假膠嘅話我屌你老母五毛死全家。如果真傻嘅話麻煩你下次用腦諗吓先comment。

P

push

Thx！
不如再推多吓？

Agger

推多幾下

連登有愛

You are right. They are entitled to enjoy the best of both worlds. 佢地係香港人，有事番香港，有咩風險香港人去一齊承受都係應份㗎!
無事就留係英國讀書，到時浸過鹹水做上等人，係我地香港人嘅精英階層同驕傲

你點知邊個係黃邊個係藍
個個都歡迎同無差別派口罩有乜分別
再講，呢班人都係中上產
係黃嘅機會極微

根本個標題一開始已經誤導
乜撚嘢海外手足
留學還留學
手足還手足
邊撚個話果班人係手足

開post嘅人係政府打手
幫林鄭完全社區大爆發嘅劇本
積極引入病毒

真係痴線 大把留學生係唔同國家努力咁樣做好國際戰線 仆心仆命 又搞遊行 又見政府官員 屌你老母 依家人哋有難 搭程飛機 俾你地屌到上天花板 人哋去留學咋 唔係去移民

「再講，呢班人都係中上產
係黃嘅機會極微」

學術界都係 想遲下香港啲大學得返支那人做prof?

二百萬人肯定全部係低下階層
中老年人肯定係廢中廢老

三毛帶風向加有真心盲跟屌

好多手足暑假返嚟上前線
唔好鳩屌

好鐘意佢咁樣generalise

香港呢d地方同以色列一樣受強鄰擠壓
一定要有縱深咁喺外國建立多d網絡同人才
人地以色列人邊會屌猶太人走出去㗎

同埋當聖誕假完咗返去嗰陣點會知道爆到歐洲都大大鑊
Blame the victims痴撚線

嗰d post勁多三毛帶風向

我愛外國手足

等疫情平復咗靠晒你地再去返外國connect外國人做文宣
外國戰線好重要

Pish

開始有5毛帶方向話屌埋手足

無錯

啱，香港永遠係香港人嘅屋企，海外返嚟嘅自我隔離14日先出街，手足一切小心（尤其同機嘅大陸人）

最弊好多人 個腦真係唔分析 跟住就聽晒佢哋講

冇錯
香港永遠都係所有手足嘅家

我都唔知點解會無啦啦屌班人，返屋企都唔得
但果班人唔該真係要自律隔離

有d 想返都唔返得

立法會義士
梁繼平
黃台仰

煲底見

點分 鳩up就有

支持香港留學生
但佢地返黎都要隔離14日
(如果佢地愛香港,佢地應該都會認同咁做)

完全唔明屌乜
你話晌武漢廣東話都講唔正果班廢老就話姐

大量pr 狗, 5毛狗係咁留言搞事分化
包括及不限於以下兩隻

Ching識波#55851
道正#229185

好明顯得係五毛pr狗搞事啦

圖就收埋左廢時變金剛棒

Ching識波#55851
道正#229185

咁人哋係有權返嘛，不論黃藍

你唔滿意你咪又出國留學再返香港囉

酸過閪咁

手足

香港人 好歡迎佢地返黎香港

所以我唔屌留學嗰班

但香港有事就移民走佬，然後又屌人暴徒嗰班死廢老真係

祝佢好運唔好係㗎機奶嘢囉

啱呀 海外留學生=/=手足

我講嘅係已經發生緊嘅客觀事實
你就算寫篇論文講一萬個理由佢必須要咁做
佢地嘅行為都係做緊我描述緊嘅嘢
都係邊度有著數就去舐
要付出代價時就鬆人
支那基因唔需要爭議

樓主係精神病定係政府打手？
住紅山半島買幾萬蚊張機票會係你手足
你不如話選特首果千幾人係你手足
不如話習近平係你手足
香港富豪係手足使輸得咁慘

仇富窮撚
陣窮酸味隔住個Mon都聞到

結果你答唔到任何嘢
講唔出任何理據證明果啲中上產係手足
轉去講其他嘢

佢地點樣抗爭點樣海外戰線就無人睇到
唯一事實就只係佢地返香港播毒

所以我話你如果唔係精神病
就係政府打手

佢地點樣抗爭點樣海外戰線就無人睇到

屌你老味瞓撚左無留意就話人無
倫敦狙擊鄭若驊果班condom黎?

倫敦狙擊鄭若嬅果班就係而家返香港果班？
莫講話你證明唔到
就算你無恥到答"係"都無人信
狙擊鄭若嬅果班係政治正確做對的事嘅人
而家呢班係危害香港協助林鄭政治輸入病毒嘅人
如果你咁都要講成係同一班人
我都係果句
你唔係精神病就係政府打手

「住紅山半島買幾萬蚊張機票會係你手足？」

笑死
自己無證無據無論證屌有錢人
成隻癲狗咁仲話人精神病

不過你呢啲又窮又冇見識嘅油頭毒撚又點會見過有錢人
我見過幾個有錢到你想像唔到嘅手足又同你講咩

智障仔

我都想知證明唔到係手足=可以rule out唔係手足
係咪唔知有個option叫做無從判斷

海外手足
嘻嘻

海外手足，嘻嘻！

包容下外國手足啦 人地有份打外國戰線 為612 721 831發聲架

永遠歡迎外國手足
btw，樓豬呢？

?

歡迎手足

屌你老母有班弱智仔真係覺得機上面個班全部都係手足 屌佢地等於屌手足

所以你覺得機上面冇手足嘅原因 係真手足冇錢買機票 咁你有幾撚窮

個Po一星期前
你咁叻仔一星期前可以預知到所有事同所有嘢？

不過兒登仔同cctai細蚊仔係咁弱智
淨係識馬後砲

個Po一星期前
你咁叻仔一星期前可以預知到所有事同所有嘢？

不過兒登仔同cctai細蚊仔係咁on9
淨係識馬後砲

Btw,庇護工場仲有位
啱曬你呢啲弱智

據知，警方昨日拘捕4人涉嫌違反檢疫令，包括居於流浮山的19歲男留學生及16歲居九龍塘女留學生。警方其後於今日在尖沙嘴柯士甸道拘捕一名男子，涉擅自剪斷手帶。